無用咖 你拉哂所有政治人物都無用

制裁會繼續 抗爭都係會繼續
本身所有香港人都已經無野可以輸

運動唔係因呢班人而生 亦唔會因呢班人而死
國際戰線亦會不停繼續
只會越燒越烈 直至最後一刻

Burn

越拉越衰囉,屌

呢一年發生嘅事越睇越似報應

自推

Twitter 戰線繼續要人

wfh 嘅手足最好做呢啲

多謝五毛自爆
又無一個ac

推

唔洗覆二毛㗎，咁樣只會令佢賺到錢

有用架 反彈更勁
d制裁黎得仲快

暴政必亡

呢堆問題既答案好睇你將「抗爭」把尺擺咗喺邊度

加速

傻啦 無人上街你以為停左呀 唔同階段咋傻仔 坐隱啦 老美一波又一波打緊埋黎 國際線成型 仲諗住放負 死埋一二邊啦 低端p牌

五毛直接block柒

你都係

直至煲底見

加速加速